【金仔棄核】外國記者團見證 北韓炸毀坑道拆除核試場

北韓周四正式開始拆除吉州豐溪里核試驗場，獲准採訪的外國記者在現場直擊拆除過程，韓聯社報道指，北韓已炸毀了核試場內的坑道。

核試驗場所在地咸鏡北道地區早前下雨，北韓官員昨天曾對南韓記者表示，如果今天的天氣良好，便會開始拆除試驗場。

吉州豐溪里核試驗場共有4條坑道，首兩條坑道在早前的核試後已關閉或因倒塌而棄用，現餘第3號及第4號坑道。來自南韓等5個國家的外國記者團可有望見証北韓爆破核坑道，但觀看的位置則還未公佈。

5毛呢？

真係拆

金仔拆左可以出兵啦